The dynamic menu is a script to generate a dynamic menu within the menu of Bunsenlabs thus not spoiling the original menu.

The script has option to add the dynamic menu with or without icons.

Recuerda dentro del script primero ejecutar el numero 0 para que instale las dependencias.

1- Abre la terminal en la direccion donde se encuentra el ejecutable

2- Vuelvelo ejecutable con el siguente comando:


`chmod +x menudinamico`


3- Ejecutalo con `./menudinamico`